四川派代表挑戰 天津大爆炸

中國咁安全，應該冇人傷亡

目前，相關部門已趕往現場處置，暫無人員傷亡的報告。

爆炸對人體無害

暫無相關部門人員傷亡的報告
玩弄文字 同時玩弄生命

完全勝利bgm

中國太多水
要做場法事放火中和一下

要有片先判斷到係幾多個天津

天津？上次係咪都試過

炮竹有耐都未追到化工廠啦

排洪救火沒事兒

有黨 唔會有死傷既
搵水浸d水來救火咪得
小事兒

手足未睇過？
你錯過左荷李活有史以來最震撼爆炸場面

咱們中國很強大 沒事兒沒事兒

唔好以為放大咗幅圖就可以扮到好勁咁。

四川 vs 天津

下次北京上海啦

經典重溫 睇慣荷里活嘅鬼佬都讚好

荷里活都拍唔出天津嗰次個質素

配樂版呢？

爆完見到d車得返個架

記得呀但唔肯定係咪天津

又

但係水剋火喎

忍唔住睇到係咁笑

爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

有人條片係拍到d火衝埋來
條友應該死左

依家好少人post個條片

完全唔夠天津抽

差天津幾皮喎
不過希望可以有多啲選手脫穎而出挑戰天津寶座

個鬼妹由笑->到驚完全臣服於支那嘅氣焰！

你的快件已被炸毀

小事啦 大驚小怪

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #香港自治法案 #快閃文宣 #國際戰線 #黃色經濟圈

應該多D呢類新聞
引D幸災樂禍嘅反動分子出嚟
等佢哋現曬形

講真 真係好小事 當年天津爆到咁都係死百幾個 我地大中國有十四億隻

為受水災災民燃點燭光鬥光比賽一號參賽者

真係好撚誇張
個shockwave範圍超大

仲記得果度d 消防員氣化晒所唔計死亡

比起津爆，算啲咩？搵其他參賽者再挑戰過啦

要車輪戰先得

想睇

呢排好唔開心，一聽到呢個消息即刻心情靚返晒

用火黎救水災

近十年應該冇爆炸勁得過津爆

啲衝擊波炸到啲建築物玻璃插曬喺牆

我每一次睇呢段片都會笑出聲
太誇張

cls

人類史上都少有啦

成龍又成功預言支爆

WTF... That’s insane....

搵唔返 可能太恐怖
個友9成9死左
好似係d直播家點

完全勝利

一定係別有用心的人
作假新聞誣蔑國家
國家最安全

睇翻都覺得Cls
勵害了我的國

多難興邦

你調轉咗
應該係放火燒干d水

本身好嘈但第三次大爆之後dead 咗幾秒，好feel 到佢果個驚嚇

唔怕 信政府

你睇片都見到迫緊埋黎
現場真係嚇到瀨尿

火燒旺地中國或成最後贏家

右邊張相好似碌鳩插入中國咁
連春袋都有

又可以叫人捐錢 振興經濟 中國又然

冇事

循環

大驚小怪，放煙花渣，地方大，煙花都當然大的啦

最後佢哋有無死埋

Po咁嘅片上網 唔爆死都比公安打死

再下次

頂真係笑左。。。

Holy shit!!! No fucking way! !!!!!

配埋BGM真係世界末日咁款

在中共的英明領導下令市民於黑暗中重見光明

爆炸就是藝術！！！！！

四川吹起勝利嘅號角

習近平將取得全面勝利

無人死亡，32人輕傷

呢到有

係依條
d火衝到埋來

有害爆炸物對人體無害

就算有都唔會過40人

好宏偉，祝賀中國煙花黎，嚇我唔到

唔信假嘅!!!

: 臥～哦～屙～啊

好恐怖

得閒拍片都唔救人?

我當佢死四千人 一年365日 日日爆
都要爆68年先死得一億人
跟本就冇撚所謂
所以大家要知道香港人係幾珍貴

入泥就係為左睇呢個版

公安都炸死曬

放煙花慶祝支蟈就黎贏美帝姐

毛主席的光輝

可防可控

聽講係死咗，我諗我知你講邊條片
喺條街到呀嘛

果個真係好正，天津煙花匯演，我電腦save低好多version, 每次一睇都身心舒暢

幾時到中南海同天安門

fucking awesome

冇片嘅喂

想睇天安門爆炸,然後炸到毛魔條屍飛上天

核爆未

拍摄的人讲的是英文，这很明显是在美国拍摄的

比老美鬼子見識真正的爆炸 不是電腦特技

唔知運走幾多先點火呢

ON9 天津既1/10000都冇

沒事兒

呢幾十年嚟有片嘅冇見到勁得過天津大爆炸

有政府，唔驚

爆炸式煙火 沒事兒嘅

相關部門已趕往現場"處理"人員, 無人"因事故"傷亡

oh my god oh my god
baby we need to leave

離遠企喺窗邊睇都被衝擊波爆玻璃毀容

偉大的 中國共產黨萬歲

電

中國人從不造假

最緊要有人死

Cls

天津無可替代，又有鬼佬旁白，又有unicorn bgm

四川輸